{"created_at": "Sun Nov 04 22:11:56 +0000 2018", 

"id": 1059206640006770688, "id_str": "1059206640006770688", 

"text": "RT @magnamoreira_: O Haddad transformou o ENEM em meio de acesso \u00e0 universidade. Antes, s\u00f3 servia para certificar conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio\u2026", 

"source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, 
"in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, 
"user": {
"id": 914570421105758209, "id_str": "914570421105758209", "name": "rafa \u26a1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "screen_name": "slytherainbow", "location": "hellcity", "url": null, 
"description": "prazer, natasha | exemplo vivo da falta que a coer\u00eancia faz", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 76, 
"friends_count": 63, "listed_count": 0, "favourites_count": 11148, "statuses_count": 5385, "created_at": "Sun Oct 01 19:19:15 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, 
"geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", 
"profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", 
"profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025442890921791488/MTxpYGHs_normal.jpg", 
"profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025442890921791488/MTxpYGHs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/914570421105758209/1533215705", 
"default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, 

"geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, 
"retweeted_status": {
"created_at": "Sat Nov 03 19:10:32 +0000 2018", "id": 1058798598488494082, "id_str": "1058798598488494082", 
"text": "O Haddad transformou o ENEM em meio de acesso \u00e0 universidade. Antes, s\u00f3 servia para certificar conclus\u00e3o de ensino\u2026 https://t.co/r1s5Rs0Kls", 
"display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, 
"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, 
"user": {
"id": 218748524, "id_str": "218748524", "name": "Magna Moreira", "screen_name": "magnamoreira_", "location": null, 
"url": null, "description": null, "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4078, "friends_count": 2868, "listed_count": 31, "favourites_count": 2669, 
"statuses_count": 230416, "created_at": "Tue Nov 23 04:49:37 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, 
"profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", 
"profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, 
"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1056707563281154048/e7sRBQMf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056707563281154048/e7sRBQMf_normal.jpg", 
"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/218748524/1540773692", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, 

"geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1058773986266497024, "quoted_status_id_str": "1058773986266497024", 

"quoted_status": {"created_at": "Sat Nov 03 17:32:44 +0000 2018", "id": 1058773986266497024, "id_str": "1058773986266497024", "text": "FALSO: \u2018Fernando Haddad criou o Enem\u2019. @Haddad_Fernando n\u00e3o foi o respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do Enem. O exame foi apl\u2026 https://t.co/XIVKt6646E", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1058769407881723905, "in_reply_to_status_id_str": "1058769407881723905", "in_reply_to_user_id": 4060086012, "in_reply_to_user_id_str": "4060086012", "in_reply_to_screen_name": "agencialupa", "user": {"id": 4060086012, "id_str": "4060086012", "name": "Ag\u00eancia Lupa", "screen_name": "agencialupa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": "http://www.lupa.news", "description": "1\u00aa ag\u00eancia de not\u00edcias do Brasil especializada em fact-checking", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 109425, "friends_count": 1028, "listed_count": 705, "favourites_count": 5411, "statuses_count": 9181, "created_at": "Thu Oct 29 18:14:43 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028989113142325248/x-RNSiEs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028989113142325248/x-RNSiEs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4060086012/1534165122", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "FALSO: \u2018Fernando Haddad criou o Enem\u2019. @Haddad_Fernando n\u00e3o foi o respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do Enem. O exame foi aplicado pela primeira vez em 1998, ainda no governo @FHC. Saiba mais em https://t.co/5v2Glrxe88. #VerificamosENEM #Enem2018 https://t.co/TDJffxNT6v", "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [{"text": "VerificamosENEM", "indices": [210, 226]}, {"text": "Enem2018", "indices": [227, 236]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5v2Glrxe88", "expanded_url": "http://bit.ly/2PAyLxS", "display_url": "bit.ly/2PAyLxS", "indices": [185, 208]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [39, 55]}, {"screen_name": "FHC", "name": "Fernando Henrique Cardoso", "id": 1030198380868321280, "id_str": "1030198380868321280", "indices": [165, 169]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1058773051968548864, "id_str": "1058773051968548864", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DrGEeyxXcAAW00U.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DrGEeyxXcAAW00U.jpg", "url": "https://t.co/TDJffxNT6v", "display_url": "pic.twitter.com/TDJffxNT6v", "expanded_url": "https://twitter.com/agencialupa/status/1058773986266497024/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 800, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1058773051968548864, "id_str": "1058773051968548864", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DrGEeyxXcAAW00U.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DrGEeyxXcAAW00U.jpg", "url": "https://t.co/TDJffxNT6v", "display_url": "pic.twitter.com/TDJffxNT6v", "expanded_url": "https://twitter.com/agencialupa/status/1058773986266497024/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 800, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 26, "reply_count": 53, "retweet_count": 99, "favorite_count": 246, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XIVKt6646E", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1058773986266497024", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [39, 55]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/YYnEFm7lbJ", "expanded": "https://twitter.com/agencialupa/status/1058773986266497024", "display": "twitter.com/agencialupa/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "O Haddad transformou o ENEM em meio de acesso \u00e0 universidade. Antes, s\u00f3 servia para certificar conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio e avalia\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica. O ENEM como ele \u00e9 hoje \u00e9 uma cria\u00e7\u00e3o de Haddad sim! https://t.co/YYnEFm7lbJ", "display_text_range": [0, 204], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YYnEFm7lbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/agencialupa/status/1058773986266497024", "display_url": "twitter.com/agencialupa/st\u2026", "indices": [205, 228]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 111, "reply_count": 64, "retweet_count": 7324, "favorite_count": 19807, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/r1s5Rs0Kls", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1058798598488494082", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_id": 1058773986266497024, "quoted_status_id_str": "1058773986266497024", "quoted_status": {"created_at": "Sat Nov 03 17:32:44 +0000 2018", "id": 1058773986266497024, "id_str": "1058773986266497024", "text": "FALSO: \u2018Fernando Haddad criou o Enem\u2019. @Haddad_Fernando n\u00e3o foi o respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do Enem. O exame foi apl\u2026 https://t.co/XIVKt6646E", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1058769407881723905, "in_reply_to_status_id_str": "1058769407881723905", "in_reply_to_user_id": 4060086012, "in_reply_to_user_id_str": "4060086012", "in_reply_to_screen_name": "agencialupa", "user": {"id": 4060086012, "id_str": "4060086012", "name": "Ag\u00eancia Lupa", "screen_name": "agencialupa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": "http://www.lupa.news", "description": "1\u00aa ag\u00eancia de not\u00edcias do Brasil especializada em fact-checking", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 109425, "friends_count": 1028, "listed_count": 705, "favourites_count": 5411, "statuses_count": 9181, "created_at": "Thu Oct 29 18:14:43 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028989113142325248/x-RNSiEs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028989113142325248/x-RNSiEs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4060086012/1534165122", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "FALSO: \u2018Fernando Haddad criou o Enem\u2019. @Haddad_Fernando n\u00e3o foi o respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do Enem. O exame foi aplicado pela primeira vez em 1998, ainda no governo @FHC. Saiba mais em https://t.co/5v2Glrxe88. #VerificamosENEM #Enem2018 https://t.co/TDJffxNT6v", "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [{"text": "VerificamosENEM", "indices": [210, 226]}, {"text": "Enem2018", "indices": [227, 236]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5v2Glrxe88", "expanded_url": "http://bit.ly/2PAyLxS", "display_url": "bit.ly/2PAyLxS", "indices": [185, 208]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [39, 55]}, {"screen_name": "FHC", "name": "Fernando Henrique Cardoso", "id": 1030198380868321280, "id_str": "1030198380868321280", "indices": [165, 169]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1058773051968548864, "id_str": "1058773051968548864", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DrGEeyxXcAAW00U.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DrGEeyxXcAAW00U.jpg", "url": "https://t.co/TDJffxNT6v", "display_url": "pic.twitter.com/TDJffxNT6v", "expanded_url": "https://twitter.com/agencialupa/status/1058773986266497024/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 800, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1058773051968548864, "id_str": "1058773051968548864", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DrGEeyxXcAAW00U.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DrGEeyxXcAAW00U.jpg", "url": "https://t.co/TDJffxNT6v", "display_url": "pic.twitter.com/TDJffxNT6v", "expanded_url": "https://twitter.com/agencialupa/status/1058773986266497024/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 800, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 26, "reply_count": 53, "retweet_count": 99, "favorite_count": 246, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XIVKt6646E", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1058773986266497024", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [39, 55]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/YYnEFm7lbJ", "expanded": "https://twitter.com/agencialupa/status/1058773986266497024", "display": "twitter.com/agencialupa/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "magnamoreira_", "name": "Magna Moreira", "id": 218748524, "id_str": "218748524", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", 


"lang": "pt", "timestamp_ms": "1541369516742"}