{"id_str": "1002338935186522112", "text": "Bolsonaro \u00e9 criticado por Estevam Hernandes: \u201cprecisa pregar mais amor e toler\u00e2ncia\u201d https:// goo.gl/fb/JVbt47", "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": "", "user_mentions": ""}, "source": "https://twitter.com/o_verbo/status/1002338935186522112", "user": {"name": ""}, "created_at": "t[i].date", "id": 1002338935186522112, "geo": "", "retweet_count": 1}{"id_str": "1002338924507918336", "text": "Muito bom tmj", "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": "", "user_mentions": ""}, "source": "https://twitter.com/dias_novais/status/1002338924507918336", "user": {"name": ""}, "created_at": "t[i].date", "id": 1002338924507918336, "geo": "", "retweet_count": 0}{"id_str": "1002338899643990016", "text": "Na marcha para Jesus estavam os evang\u00e9licos, D\u00f3ria e Bolsonaro , mas Jesus n\u00e3o foi visto...", "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": "", "user_mentions": ""}, "source": "https://twitter.com/CesarFraga67/status/1002338899643990016", "user": {"name": ""}, "created_at": "t[i].date", "id": 1002338899643990016, "geo": "", "retweet_count": 0}[]